\subsection{Experimentacion}

Para experimentar, graficaremos el tiempo en nanosegundos, y luego graficaremos nuevamente el mismo divido por la complejidad de nuestro algorimo. Para cada etapa, tomaremos un tamaño de muestra de 100.

Calcular el peor caso para un n dinámico requiere de un análisis muy complejo del algoritmo, pero podemos tomar un caso cuya complejidad es lo suficientemente mala como para que podamos tener una idea de como se comporta el algoritmo y si hay evidencia en contra de nuestro análisis teórico de complejidad. Para armar los casos tomamos la entrada $n = m = s$, se tomo $n$ desde 10 hasta 300, aumentando el valor del mismo en 10 una vez tomadas las muestras.\\

\begin{figure}[ht]
\centering
	\includegraphics[scale=0.60]{graphs_ej2/zombieland}
	\includegraphics[scale=0.60]{graphs_ej2/zombielandTDN}
\end{figure}

El gráfico claramente posee una curva no lineal. Y el gráfico del tiempo dividido la cota superior $n^{3}$ tiende a 0, lo que da evidencia a favor de nuestros resultados teóricos. Sin embargo, como dijimos anteriormente los casos dados no son necesariamente los peores y la complejidad \order{s \times n \times m} es una cota superior de la solución implementada.

\pagebreak